［提防休息/散水黨］又成版都係呢啲垃圾

休息一定好有用！共產黨最怕和平路祭同默哀！手足一定咁就會安息

最緊要大家乜都唔好做！幫手止暴制亂

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Pish

甴近平

手足只係condom。

又有

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

今晚大家千奇唔好破壞 唔好打狗

又家屬話xxxx

我地都係佢家人！手足